[我係分化撚] 又有人攞連登個名割席捉鬼

你唔着黑衫咪唔着
憑咩話人係鬼
我屌你老母
黑衫除咗係戰術用途
更加係代表支持前線呀

其他咩金水呢個仆街post都算
呢個page 掛咗連登個名
係咪有理由去開佢拖

屌佢老母見到啲字就唔撚想睇

仲好多錯音懶音

up乜9